[疾撚完未] 利物浦 對 阿仙奴 六

射到咁, 好彩救到

軒

slow

早安

好撚彩

防守廢到

冇人識遠射真係好難破密集

pepe好撚勁

Topic

比比好撚勁
Fsg死全家！

9981斬

油麻地我DLLM

屌，阿樂出幾多球先有一球

pepe單兵過人勁到

我睇緊d乜

軒lan

Pepe個黑9好在射得衰

又係時候反軒

開po仲慢過神軒

想即時屌下佢都唔得

英超問題，我係澳洲睇都睇唔到畫面

燒味戰術

輸波味濃

Pepe快撚到

係香港係咁定全球live一樣？

66斬乜9

試遠射啦屌

比比真係好撚快

屌 做咩唔買Pepe

下下鳩斬遠柱咩玩法

阿祖安救全家
大家唔好反佢了

垃圾軒加老母全英超中場組合有邊隊廢得過利

好撚lag鳩

taa回哂塘

右邊斬到完場

Pepe都係過唔到vvd

應該個場系統有問題

斬夠未

屌軒個位如果識遠射就好

係咁行雷有地方停電？

半場老母<> OX啦

斬撚夠未呀屌你老味

仆街要輸了

久攻不下...

軒達臣差D累全家

請問這是正式的歐聯冠軍隊長嗎？

仲以為關行雷事

靠兩閘 但係轉邊又慢

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

下下底線傳底

taa今季好廢

今場d斬波會唔會破獌個場紀錄

睇住屁屁又要屌鳩fsg

搞到仲以為自己個網有問題

跑狗大戰

冇奧力治斬乜9呀

真係差個識遠射嘅中場

水貨躝未

都無咩實質攻勢

斬個唔停

勁多位可以遠射都唔試下

d斬點解咁低質

全場不斷斬 我請耶子都得啦

斬撚夠未啊屌

9燒味有撚用

對面兩閘stay back
你又係咁左右斬
前面沙文又無得快攻
轉下戰術啦

就會失波

9981斬

變左莫耶子教

不如買枝棍返黎打高Q 大棍算啦屌

猁記燒臘

軒隊利記英超上陣100次紀念下姐

Jelly仔都俾人過啦 又唔可以怪曬軒隊

我明要斬 但都斬好少少啦屌

老母響對巴塞嗰場用撚哂d力，起碼儲半季先返來

雷斯狗派膠未

可以開始問出沙短未

狜

想知水貨掂過幾多腳波

軒啲射術廢到，對面mark都廢事mark佢

應該係第100次做隊長？

仲要下下斬到不知所謂

我係澳洲睇都睇唔到畫面，係英超問題

出ox仲好
起碼條友有D火

反得好

佢隻cam有問題者

沙拿文尼要破密集啦

老母幾下
禁區頂回傳返中圈

法賓奴出波勁過阿樂

垃圾利

有冇livestream?

阿本身唔mark 有個隊友推佢出去先mark

沙拿差啲

反軒真係好撚賤種

vvd比f9擋住

咁可唔可以後備慢慢儲

馬貼仲set

隊長先岩

水貨

遲早輸

開季頭既阿真係勁

痾多左雷斯真係差好遠

門前

無謂既二傳
on9既射門
這就是利物浦

落左order要斬？

沙拿剩返體格食得住對家防衛

個pepe遲早入波

阿諾又思考人生

馬貼

yes

MATIP ！！！！GOAL！！！！

Matip!!

Matip!!!

斬撚左成年啦

剩係識分兩邊

今次唔set

馬貼係神射手

我貼

個cam做乜鳩

斬撚到入為止

入了

Matip

水貨呢下靚喎

馬貼！

沙拿走唔到美斯路線好心插吓水走尼馬路線算啦

利記燒味

VVD: ???

foul ?

matip

上一分鐘大家仲屌佢二傳

負碌

其實matip真係好勁

正選一定佢+VVD

gomez等多幾季先

馬貼
要靠死球先入到波

垃圾

matip 點解個頭勁左咁多

goal

Vvd

馬貼!

唔set就入啦

個口大撚到

Matin

貼

Matipppppppppp

a66 how many assist?

不嬲勁 但頂唔準

阿記5號仔唔跳

Delay左幾耐

Matip 勁撚到

今年場場都係負碌

VVD： ？
GOAL？？

vvd仲投訴緊

有無人覺得佢同Obama好似樣

淨係斬俾馬貼仲好

f9

Matip goal!

斬左廿腳未

vvd仲屌緊拉衫

正想講

又一次證明 椰子是無辜的

阿技焗攻了

Vvd呢下阻人地醒目 又助攻

Var 呢

81腳都嚟

DAVID 勁左咁多

斬到有

場場靠呢啲 死得屎啦

咪撚見人黑就屈人似樣啦

F9

費奴呢下

阿有雷斯之後，成個後防穩陣咗

有無LINK

啫喱係咪用得盡得濟 今季靜左好多

入死球都話-6 係咩心態

matin

f9差d傳到

潛水潛到入地核
一有機會就空群而出都仲唔賤種

馬貼打前啦

好戲在後頭lu
一陣應該重好睇

佢地斬幾多次，行雷就幾多次

Leno快到

低調王

matip勁能到

Vvd仲投訴

沙拿今季入到20球 我切jer煲湯派街坊

明仔狀態真係幾好

3Fan 2dor Lee lan duck lee

費奴真係好fit

Bobby交得幾毒

跟

一下一件黑驚 唔該

出面打仗咁

撚狗

老母終於有球唔柒

leno咁快

老母終於有一下好波

老母

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

推左走右，入埋就完美。

阿妓轉晒打法

1:1

老母撚pepe

老母最大作用

切呢到d小妹碌鳩派ok?

12點7 好多地方斷電

Leno好撚勁

隔離恩尼斯達

老母係咪儲完氣再用埋啦？

不如80分鐘先出

Lomo鬥pepe呢吓又會比人剪落去佢Ｄ球王片

穩左好多

no look clear

睇睇下波突然成街黑咗

要 偷雞多粒先啦

又差啲

老母儲力為呢下

沙拿超廢

Nice try

睇緊鏝魚對水晶糕？

文尼

馬戲團呀

可以

老母次次對妓都上身

范將軍入左波都要投訴

頂得咁離譜

得一下

中左發電廠

老母個球又上身

真咩
踢得好撚差wor

利申小弟

應該唔知入咗

阿狗比人撚到

咁都叫上身
咁佢都幾廢下

得一吓好波

沙拿幾時幾fit

屌你老母

交屁d頂波點解咁好力

其實

F9真係好FIT

果下我睇唔到
當無啦

老母起多啲腳啦屌

求幫手推825行動post, plzzz

棉奴好撚瀟灑

咁撚廢咪啦

廢中算唔算球壇第一人
三個短撚前鋒但踢9981斬

文沙啲互動多過上季好多

HT 1：0

冇頭髮啲力唔會卸咗

Fifa花式

韋南杜姆不如用右腳算啦

ok

F9呢下有姿勢

題外話
點解見左雷斯呢條友咁多年 佢個樣都咁後生

wa 點做到

范將軍係大陸果個wor

識西射波咩條廢柴

岩岩先知原來晶官絕殺

係咪落撚左order唔入禁區唔撚比起腳

其實幾靚仔

OK！

求LINK

有無認錯佢隊友友

紅衫14號真係特別平庸

臨尾都嚟腳鳩嘅

其實沙拿呢場冇問題

成隊應該得xs有遠射

綿龍嗰下點做到

我睇幾場都認錯

比清用心良苦

換ox出黎鏟草啦屌

要體諒到佢極少上腳
下下未拎波都比人跟死哂
但佢又冇邊幾下係甩波 算係咁

屌 可能係

F9細哨上身？

對面解圍人地就拎返個波再猜過
我地條中場就求鳩其頂返入去就算

核彈都唔割

靜啦

唔好笑
我真心架

好撚型

又借啲椅反軒

謝謝ching

一陣到我地

Lomo浪費好多機會

有下比人壓住都射到
暫時ok

Vvd件衫畀人抆到見到底衫
都仲可以話我地黑哨？！
本身馬貼唔入就要吹十二碼啦下化

佢直線反 勁25

好似輪姦咁
似唔似上季屌打獌嗰場咁

睇Matip踢真係特別放心
又單刀衝禁區勁到

懷疑廢中戰術係想對面後衛清波頂到暈暈地先再進攻

紅衫5真係廢到喊

不分化

我都唔覺有問題

混血人種係young d, 巴西7/8成人都係混血

硬係覺得下半場早安又會派膠

14 66 戰犯

屌你老母 半場廣告就咁順 踢緊嗰陣疾撚到 垃圾link

唔上腳時還可以

ok不割

咪撚燈啦屌你

講真好似互拉
但點都唔會唔計啦

姦條毛咩
對面啲突擊都好恐怖

成場斬波做乜野，睇到燥

唉 不要

上下半場各派一次

不完美 不可接受 唔知黎緊有無改善

我唔係比清

阿祖安d出迎時間同比波都好差

中場全部不射男

人地禁區咁L多人，接到波都有啲難
唔好都唔7囉

疾係因為現場cam on9

係唔係上季兩閘太多助攻
今季變到過份倚賴

阿諾仲單調過軒
不過有時沙拿可以走斜線幫下佢

出ox啦真係

有下後場搶返pepe 波 再撚2下 再解圍 幾撚驚失波

Pepe真係有料到

入波都睇唔撚到

今場打返壓迫 好過早2場好多

換老母出OX啦屌 出啦都屌 老母廢到

老母cool波ok
但唔好cool太耐好嗎

係廢嗰方面？

點解唔買pepe

禁區真係太多人
所以萬一甩波都真係唔怪隊中任何一人

其實佢最近多咗招cup返左腳
不過cup完就lag機

Feels bad man

佢咁撚得姐係今日有態

Pepe打救神軒

神軒可唔可以唔好再禁區頂/K角位斬盲眼位
真係冇一下有用

進攻無form
下下靠左右閘

80m

好大威脅wo 覺得唔買走寶

佢D比波好廢

其實最衰係keita受傷
迫住出老母

但左腳出得差到

有無拎

有冇人同我一樣睇睇下load唔到

入波呢下真係屈高195頂贏185

燈撚夠未

軒係到鳩跑
有無人有同感

佢過robbo果下真係好癲
快得黎又華麗

件pepe上腳幾撚勁 出埋拿卡應該幾大獲

咪係咁撚勁都話廢

閘黎咋

有下省中人反而變射門仲有威脅

我係到佢可以暖bench

轉換猜波好慢，上季有段時間都係咁樣

老母一企係左邊k角位立即變弱智

基達唔傷都唔知夾到未

沙基利係咪賣咗？

你幾時出得呀

Vvd好撚好笑
個波入撚左仲投訴

有咩關係 係咩位都差唔多

pepe唔廢啦
係埋門未必夠冷靜

阿森納部署正確，只係無運，用利最唔識打既中下游901反擊

未 但都唔會出

早排明明仲話好有用

未傷完 再等下

出ox啦
有啲活力

lomo下下cool 住 跟住做啲極普通既傳球
都唔知做乜9

any acestream share?

我覺得係愛美麗特登放條邊比你對閘 塞死中路
結果黎講真係幾有效

斬盲眼位就練開架啦
屌無人跑到個位好過啦

普通得黎
佢D傳波成日地面彈下彈下咁
禁唔撚實個波
人地勁難控

真係唔撚明點解阿狗死要係後面猜上黎 跑半場俾對面斷左又成隊縮到門前 咁踢肯定好撚灰

好撚大乳呀

其實阿咁樣算唔算大巴 點攻都唔入

當年既軒隊

遠柱冇人接應

屌你又反

LENO唔差

現位->cool到對面埋位->駁腳

真係阿有幾下把握唔好
唔係輸緊234 啦

返屋企都比黑警捉
乜撚世界
唔怕比雷劈架

a1

講真條後防好大進步

pepe球單刀米仔救唔救到

好掛住佢

好掛住Keita

同意
不過兩閘個態係好過上幾場
上幾場兩條友多數係進攻終結者

ox hendo都係右中場
唔知一齊出咩效果
估計ox左hendo右

卡樂B石屎腳一定唔得

米：唔係子彈唔識擋

冇左個雪糕筒難打左好多

Karius守會唔中龍

不了

Jttyx 迷taa

風水龍門

下次一定要剷走民賤聯

左路進攻幾好 文尼同綿奴起碼出黎迎波做配合
右面好似打arnold 一個咁

Jelly好似多左好多起腳

痴線勁到傻

下半laca入埋真係不敢想像

好似仲要頂多a13 2場

仆街，下半場要入波了

求link

我都覺，其實雷斯係OK 好過佢地以前果D

射了

Alisson快d醫好暗瘡好嗎

講左好撚多年啦 強大配票加一車車呀公呀婆 加埋深淺藍

半場都嘔血

佢地可唔可以試下遠射 唔好9981斬 好可怕

唔好掛住屌老婆啦ab

睇個樣唔止

我覺得taa今場都係幾差下
好似冇望人求其斬入去

屌出面每一秒都係閃緊

唔好俾太多自由度電欺真係唔錯

6-8weeks
成個九月都miss喎

識遠射既全部係後備

等睇阿祖安下半場表演

覺得ab老婆下年又生多件

Agger
引你兩閘上 間接嘅牽引性就係全部人塞哂人禁區
而阿狗見你班人成班短人 兩邊出波未驚過

打最後幾勁，清哂啲波

以為歐聯就復出了

我係ab我都年年生啦

越嚟越鍾意Matip

搵人CHECK下麗晶保安咩料
無理由咁撚夠膽
一定有人叫

乜撚都唔好俾佢諗
有波就清 佢一諗就會派膠

咁大抽

軒？

一射就著火 唔想燒anfield

核爆都唔割

好撚淆

文尼試左

兩閘上半場斬21腳

21斬
差60

阿祖安

12碼

12m
bino？

唔跌都有！

雷斯爆了

salah

比沙拿去到都唔入

沙
唔敢睇

咁都有12碼on9仔

咁樣拉法

犬衝電欺

有無link

入先算

25狗雷斯

沙拿求你

電欺

雷欺真係炸彈

雷斯真係好雷

大波燈估入定唔入

2：0

2-0

靚

勁撚到

水貨射得咁靚

bobby真係好撚fit

地雷斯

炸彈

訓得未

On撚9 踢左波幾多年呀 咁撚樣拉點會唔吹呀雷狗

射得靚

慘 買左下阿仙奴一隊柒頭

阿仙奴年年都要比人大力中出

你唔拉 水貨都未必入啦

應該係屌沙咁耐以黎最靚嘅12碼

以為會俾bino

CLS無得救

今次射得靚

一睇真係以為會飛機

靚撚到

雷c係軌學壞手

屌你真係on9仔。

車迷應該笑到仆街

好靚

拎到咁貼 CLS

嘩 終於有角度

射12碼嘅沙拿係勁

靚到

感謝大衛雷斯為球壇提供笑話

三場送兩個炸彈

又射中間

領先兩球最危險

雷斯真係成日衰呢d野

Cls

我吹奏左電欺半場就派膠

阿仙奴唔係好撚勁既咩
又話用古天奴射死我地又盛

好好j

沙拿12碼好勁

龜頭以前拉唔少

水貨淨係識入12碼

唔得
笑撚左出黎

呢球係見過最撚靚12碼ge沙拿

死角喎

眼殘

Thx

好盡

打少d J

最後一塊拼圖牙

咪搶口住 而家龍門唔係AB

其實電斯今次都算縮得快
不過拉得件衫太長

真
但呢下好撚靚入得

以前啲角度雖然係柒啲
但佢命中率真係好撚高

對物白色個D乜撚黎 7到

愛狗肯出拿卡未

血洗晏菲路！

之前後衛輸5球啦

去到邊都做炸彈

LOMO IS BACK

暑假練過嘢

對阿嘅老母點都要撚一撚狗先

燈左雷斯

印象中至少有兩次唔入

雷斯點解梗係得閒就做埋d on9野

一路睇波+麗晶
一路好興奮一路又好撚慶

文尼個微笑咁陰濕

老母上力了

成日見佢圍住個波跑圈就覺得好危

沙拿大心臟 呢球抵讚嘅

點解弱隊對利都係輸1球，我阿永遠456

吹撚漲

matip ho ho J

越撚左啦

屌條pk 真係揀波踢

後發先至cls

美羊?

matip會否太勁

OFF 都照比角

未完ar

好撚搏，食位就12碼

馬貼mov

M10大力咗

依球似VVD

美羊

係利嘅英超record miss過一次
係新黎果一年

Mob

痴撚線馬貼勁到on9

LENO 真係勁

貼 MVP

好撚有當年巴神既影子

兩個馬貼

5打2 太心急

冇越?

屌matip勁撚到

做咩思考人生

落腳好準呀 屌 馬貼

越撚哂

有 但比角球 on9

應該以為越位

好猛

佢應該都諗住越

阿係咪冇人識埋門

今日馬貼勁過vvd

狂轟

雷狗係咪卧底來

真係丁馬貼丁出血

下半場終於好睇啲

撳住黎砌

阿樂傳返出黎咪有囉，自己射

matip勁到

Teamkill

MVP 馬貼

半場出黎生猛左好多

如果係ab佢未必搏
但阿祖安 馬貼可能寧願自己落腳清

有冇巴打施捨條link

bobby真係瀟到

mino d 巴西足球

兩個一齊出黎

下半場上哂力

Taa強姦阿狗

表演賽

綿奴

死左LINK

費明奴今晚瀟灑到痴咗線

下半場成隊出黎d彈波 壓逼快到

打親阿都有d野睇

Diu salah

猜得唔錯

水貨open header都頂到咁

出得靚

私家雞

好撚廢

好耐無見過攻得咁爽

高普玩FM, 上下半場戰術唔同左
Creative freedom
More short passes
More Fluid
Cross less often

r26 d出波cls

有冇link / acestream ?
好lag...

靜啦 尊重d

猜得靚到啲one touch

阿今年執得幾好

控制好吖

俾杜雷斯遮一遮

沙

feel到早安準備派膠

屌

水貨次次啲自責樣都好好笑

上半場踢閪波係常識嚟

睇得出班球員唔信阿祖安

R26好撚癲

係
上年既話呢家6球

今日matip好撚搶鏡

其實打到下彈彈波 點解鳩普一定要斬

差咁遠又有點誇, 係踢法都唔同晒

2:2未

【血洗晏菲路 825葵青荃遊行】阿仙奴19-20球迷吹水區MMXXVI

好運d其實可能我地輸緊

之前條link係咪睇唔到

真心
係踢得唔錯
有文有路
防線又穩左

被血洗

0-0打晤到

就ga la

點解成日都好似同我地有仇咁

話說matip有冇攞過mom

Mo

仲有古一招屈死利

今日全隊d比波速度快咁多嘅
我究竟係咪睇緊利

3：0

3-0

沙拿

水拿入單刀

Salah solo

可能因為唔洗咁多體力中場同前鋒爆少好多

great

得罪講句利記壓搶特別阿記後場真係玩撚死阿記

係 有冇第2條? 我睇唔到

水貨超靚呀呢球!!!

有冇多條link?

mo

Mo salah Mo salah Mo salah
Going down the wing

明奴應該係very fluid

雷斯廢撚到

Cls Salah

瀟到

唔work 呀，
有冇巴打有link？

又係david luiz

Salah哩下似第一季

車路士間諜又上線了

沙拿返黎喇

水貨呢下功架

沙拿回來了

沙拿翻黎喇

fabi 好波

好撚勁呀沙拿

把握力點解勁左？

明明文尼踢得好冇波入
沙拿浪射就入2粒波

水貨幾耐未入過呢啲波

呢個先係沙拿

屌你老母下半場睇波睇到好撚爽呀

屌依球靚到

MVP David Luiz

Mo........

沙拿射射靚
雷斯又爆

Salah靚到

法老王

salah is back

幾耐冇見過沙入呢d 波

雷斯

靚到 個轉身同埋門

雷斯靚避

已經唔知上次係幾時了

沙拿仔

血洗物鳩話？

有冇link？

沙拿今場完全冇問題呀 勁閪到呢

血洗邊度話.....!?!?
睇過~~~~~~~~

Ar dog話黑哨

雷斯又衰標波

邊盧視野

水貨
Egyptian King

今季20球係咪輕鬆?

血洗晏飛路

arsenal arsenal the shit of london

水貨真係返晒黎

雷斯今場利迷

真係無買錯

雷斯放題比沙拿

出後備谷態算啦

有無發覺我地平時下半場成日好快入波

屌完場先講好嗎

交屁今日收檔 明奴同沙拿

係要打住機唔專心睇先入波

又黎聖誕冠軍 聯賽亞軍？

可能打錯，係血濺呢

前面果3個fit撚到

水貨終於識入番呢啲

沙短呀屌你老母尻普

水貨終於射得入呢啲波

嘩
水貨終於識入生波

打fifa 咁入 爽

唔好咁小器啦

利主場對阿真係次次都上曬力

頭先邊個有份屌水貨嘅？出嚟切腹啦

私家雞阿狗

一按三角形穿哂

文尼好似唔開心咁

New ars same result..........!!!!!!!!

而家先出白簡迪，讓賽呀？

某某group 個admin

Fabinho 球比波都抵讚
Salah 係咪返黎啦

對沙拿封左腳就夠佢走去標

隻左q

條條lin斬疾

我利屠廠

Robbo好正

Fabinho今日打得幾好

聖誕有第一先算啦

我地係誅仙陣

今日個個都唔差 好fit

明明打最後最勁

Mo salah mo salah

阿搞咩輪流標失

下半場又有返上年既味道

閃身過果下

佢都想整返粒

對面出狜未

如果係屌摩同文尼猜入去

3個都FIT前面

痴撚線綿龍

前面三個fit 撚到

有d上半場都仲係遊緊魂架咋

下半場阿迫住要壓前

一擺就直入私家路，爽到

其實啫喱仔今日好勁喎

軒嗰球唔好以為我地唔記得

D波比得好爽 又閘左幾球 好撚好j

三球了
沙短有無機踩草

咁都唔輸

下個topic 說好的血洗晏菲路呢？

狜踢中間啵

角色調轉左阿狗完全搞唔掂

差啲輸

唔講唔覺通常我利半場後至70分鐘會起力

咪洗左 人地自己啲血

offside

無謂同人鬥搶口啦

零封

閃身嗰吓固然靚
但係都要爆炸頭咁柒嘅配合囉

用自己血洗唔得咩

第一場clean sheet ok ？

笑談喝飲仙奴血

出去抽水實會咖啦

YES
踢完就算
宜家真係唔想咁搶口, 無心情

老母真係簡波踢到呢 今日fit到

係精血

可唔可以申請提早對鏝

好撚嬲喎屌佢地老母 開埋啲咁既topic

係晏菲路自爆

呀安其實幾穩

換人啦

老母全能戰士？

真

班阿狗年年都係咁 都夠哂心涼了

屌以為個個係電欺

呢個時勢無咩心機抽水了
曼輸永昌官都無咩感覺

vvd

上半場閪到

咁好火出去搵黑驚

踢完咪算囉，係都要同人嘈

好FIT

無a1打鏝？

上半場廢撚到on9

阿祖安唔俾咁高期望其實唔係咁廢

笑死人

睇得黑警多 ed真係小兒科
無乜感覺

呢個時勢幫手推遊行好過啦

MOTM

地衛雷斯

我用曬d心力去嬲個濕鳩政府同黑警
Ed野唔得閒去嬲

血濺晏菲路

啱聽

佔中3子

Cool波好勁

係咪唔記得 佢地傳古果陣幾撚串

沙拿要快啲追上佩琪

呢場2個中堅

VVD

古射撚死你利記呀

出米拿做乜鳩

又佔中

比沙短踩下草啦

又M7......

講就咁講 依個時世真係冇咩心機抽水

又係米拿，俾其他人踼下好冇？

唔好抽水
要抽 出去同我去麗晶到屌狗
呀迷同我地依刻都係香港人！！

佔領中場 正式啟動!!

咪燈啦

串撚得過林鄭？
算喇 黑警令到人憤怒門檻高左好多
Ed小事

阿狗依家就人地歐聯冠軍邊有得打

提醒下 下個topic 826機場/831遊行
thx

又米叔

比沙短踢下好冇

推

表格bingo.jpg

又恰鳩沙短

出張伯倫啦戇鳩

真 大家唔好引戰

Topic俾1001自己決定啦
最緊要不割

換人啦屌

米叔

如無意外 又係米拿 力子

Why not both
人地講先都唔反擊得

對面點解唔出拿卡

出去開個post玩下開心下算la

今場沙拿啲靈活性走返晒出嚟

岩下個topic 打遊行時間/屌尻班狗

而換米叔出黎

沙短呢
屌又唔出

還我啦啦啦

完美演繹
季前搶口 季尾死狗

唔割但屌
阿po差唔多個個前線手足黎

睇來杯賽先有得出

無心情
我寧願屌撚7班狗算 睇直播睇到好撚7嬲

又米拿

死都唔出短

唔出沙短就賣咗佢算
無謂害咗佢，佢唔廢

87min gomez <> taa

講真呀joe淨係高波唔自爆都好過米啦

沙短係咪屌左廢中老婆

沙短想自殺

bingo

沙短好撚慘。。。

短人冇人權

軒發火了

明奴d拎波 射波完全係信心ge表現

沙短賣未

咁lomo 應該係幫手掩口個個
先有得出

vvd overlap

屌喇星又恰米拿老人家

佔領中場....

利子骨子裡都係左左地 俾人踩到上心口都唔會反擊

不過不割蓆!!

啟動失敗

矮仔冇人權

成條中埸線我睇曬

沙拿傳波

占中三子

差一球都係交波

沙拿好無私好感動

沙基利好撚灰

神軒

神軒咁惡

上季沙射撚左

成個中場用波運轉邊慢到仆街

我地一直都係咁有禮貌

Vvd快過pepe

我屌撚爆尻普老母

沙拉傳

今年整返好個傳波制
上年壞左

柒左咁多年慣左

沙拿呢幾場咩事

沙短幾耐冇上場？

終於無死扭爛扭

自已就黎帶帽都傳

仆街PEPE真係勁快

成季都係咁就好

水貨個樣好有鬥心

估唔到終於唔上腦

究竟m7同高普咩關係 同沙短真係差天共地⋯⋯

之後肯定出力子&Gomez...

應該就算有美斯 阿朗係後備都係會換米拿出黎

x制返來了

軒惡鬥根度斯

無波入

雲呢下好快

沙拿入左粒
好似放左

好撚感動 沙拿岩先個球竟然唔係獨食

沙短係咪好似沙高咁玩過高普

放沙短走啦

冇記錯m7 係全隊長跑最好
咁既年紀都做到咁冇邊個領隊唔鍾意

俾韓妹感化咗

唔識講廣東話粗口個勢已經輸左

廢中換人未

Vvd 呢下出真章

應該比M10啦

vvd勁到爆

亨德森

餵佢食水煙

印花AGAIN

三叉戟！

80分鐘出多個中堅

今年返黎了

maybe ox

3中堅

軒隊求先個下畀波

岩岩軒仔呢下有g8 feel

vvd完全食死

然後到後防柒

下場就唔係咁講

後面個球迷笑到成個阿茂咁

條防線回勇了

想歐聯對皇馬，想報仇

健康既VVD 係屈既

又唔好咁講
都叫控過咗vvd一下

愛美麗係咪on撚9

阿狗係少數我覺得好有卡士ge前線 正選唔撚擺

短人踩得草未

然後出局

唔用拿卡

M7

係 打漏左 拿卡好撚勁

keep住熱身 冇得落場

頂波

今場motm 明奴 沙拿定馬貼好

拿卡做咩唔出

交俾 PEPE果球好靚

有傷

神龍未好 又想甩手

david luis

好搶口

要換明奴啦

奧巴打翼，三箭頭都得

E倍實係on9
明明有真三叉 都唔擺大個頭

戰術上係9個塞中間 再分上去比兩隻快馬
拿卡唔夠快

ox

短

如果而家有跛腳仔就好